可以點破林鄭龜縮陣??

林鄭, 比卡超, 鄭弱華,
三條友打死都吾出來, 你地點攪都吾出.
想借示威生事,示威影響民生,話示威者攪亂社會.

依家最簡單可做就重點宣傳三條友,
三條友擺警察上檯, 擺人民上檯,
不理2百萬人民意.
反過來借佢地龜縮政策, 話佢地無承擔,不願對話.

如果去TBB, 東X示威, 可以整D banner,
話政府利用傳媒歪曲事實.

仲蔣太段說話,可以質政府,
因3個月淡化, 2個月宣傳, 不用1個月就可二三讀.
根本2020年7月前已可通過.

係蔣小姐

屋企人最緊要